我成日分唔到 澤野弘之 同 林日曦

澤野弘之

林日曦

驗眼啦仆街
好似哈林同庾澄慶咁，根本同一個人

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連無難度